#. extracted from ./toolkit/chrome/mozapps/extensions/extensions.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-23 18:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: addons.windowTitle
msgid "Add-ons Manager"
msgstr "附加元件管理員"

#: search.placeholder
msgid "Search all add-ons"
msgstr "搜尋所有附加元件"

#: search.buttonlabel
#, fuzzy
msgctxt "search.buttonlabel"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. LOCALIZATION NOTE (search.commandKey):
#. The search command key should match findOnCmd.commandkey from browser.dtd
#: search.commandkey
msgid "f"
msgstr "f"

#: loading.label
msgctxt "loading.label"
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: listEmpty.installed.label
msgid "You don't have any add-ons of this type installed"
msgstr "您並未安裝任何此類型的附加元件"

#: listEmpty.availableUpdates.label
msgctxt "listEmpty.availableUpdates.label"
msgid "No updates found"
msgstr "找不到更新"

#: listEmpty.recentUpdates.label
msgid "You haven't recently updated any add-ons"
msgstr "您最近沒有更新任何附加元件"

#: listEmpty.findUpdates.label
msgid "Check For Updates"
msgstr "檢查更新"

#: listEmpty.search.label
msgid "Could not find any matching add-ons"
msgstr "找不到任何符合您搜尋條件的附加元件"

#: listEmpty.button.label
msgid "Learn more about add-ons"
msgstr "取得更多有關附加元件的消息"

#: installAddonFromFile.label installAddonFromFile.accesskey
msgid "&Install Add-on From File…"
msgstr "從檔案安裝附加元件…"

#: toolsMenu.tooltip
msgid "Tools for all add-ons"
msgstr "所有附加元件的工具"

#: cmd.back.tooltip
msgid "Go back one page"
msgstr "回到上一頁"

#: cmd.forward.tooltip
msgid "Go forward one page"
msgstr "前進下一頁"

#. global warnings
#: warning.safemode.label
msgid "All add-ons have been disabled by safe mode."
msgstr "所有附加元件於安全模式中都已停用。"

#: warning.checkcompatibility.label
msgid ""
"Add-on compatibility checking is disabled. You may have incompatible add-ons."
msgstr "已停止檢查附加元件相容性，您可能有不相容的附加元件。"

#: warning.checkcompatibility.enable.label
msgctxt "warning.checkcompatibility.enable.label"
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: warning.checkcompatibility.enable.tooltip
msgid "Enable add-on compatibility checking"
msgstr "啟用附加元件相容性檢查"

#: warning.updatesecurity.label
msgid ""
"Add-on update security checking is disabled. You may be compromised by "
"updates."
msgstr "已停止檢查附加元件安全性，更新程式可能不安全。"

#: warning.updatesecurity.enable.label
msgctxt "warning.updatesecurity.enable.label"
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: warning.updatesecurity.enable.tooltip
msgid "Enable add-on update security checking"
msgstr "啟用附加元件更新安全檢查"

#. global informations
#: info.plugincheck.label
msgctxt "info.plugincheck.label"
msgid "Check to see if your plugins are up to date"
msgstr "檢查您是否使用最新版本的外掛程式"

#: info.plugincheck.tooltip
msgctxt "info.plugincheck.tooltip"
msgid "Check to see if your plugins are up to date"
msgstr "檢查您是否使用最新版本的外掛程式"

#. categories / views
#: view.search.label
#, fuzzy
msgctxt "view.search.label"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: view.discover.label
msgid "Get Add-ons"
msgstr "取得元件"

#: view.recentUpdates.label
msgid "Recent Updates"
msgstr "最近的更新"

#: view.availableUpdates.label
msgid "Available Updates"
msgstr "可用的更新"

#. addon updates
#: updates.checkForUpdates.label updates.checkForUpdates.accesskey
msgid "&Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: updates.viewUpdates.label updates.viewUpdates.accesskey
msgid "&View Recent Updates"
msgstr "檢視最近的更新"

#. This menu item
#. is a checkbox that toggles the default global behavior for add-on update
#. checking.
#: updates.updateAddonsAutomatically.label
#: updates.updateAddonsAutomatically.accesskey
msgid "Update &Add-ons Automatically"
msgstr "自動更新附加元件"

#. LOCALIZATION NOTE (updates.resetUpdatesToAutomatic.label, updates.resetUpdatesToManual.label):
#. Specific addons can have custom update checking behaviors ("Manually",
#. "Automatically", "Use default global behavior"). These menu items reset the
#. update checking behavior for all add-ons to the default global behavior
#. (which itself is either "Automatically" or "Manually", controlled by the
#. updates.updateAddonsAutomatically.label menu item).
#: updates.resetUpdatesToAutomatic.label
#: updates.resetUpdatesToAutomatic.accesskey
msgid "&Reset All Add-ons to Update Automatically"
msgstr "重設所有附加元件的自動更新設定"

#: updates.resetUpdatesToManual.label updates.resetUpdatesToManual.accesskey
msgid "&Reset All Add-ons to Update Manually"
msgstr "將所有附加元件設定成手動更新"

#: updates.updating.label
msgid "Updating add-ons"
msgstr "正在更新附加元件"

#: updates.installed.label
msgid "Your add-ons have been updated."
msgstr "您的附加元件已被更新。"

#: updates.downloaded.label
msgid "Your add-on updates have been downloaded."
msgstr "已下載您的附加元件更新。"

#: updates.restart.label
msgid "Restart now to complete installation"
msgstr "立刻重新啟動以完成安裝"

#: updates.noneFound.label
msgctxt "updates.noneFound.label"
msgid "No updates found"
msgstr "找不到更新"

#: updates.manualUpdatesFound.label
msgid "View Available Updates"
msgstr "檢視可用的更新"

#: updates.updateSelected.label
msgid "Install Updates"
msgstr "安裝更新"

#: updates.updateSelected.tooltip
msgid "Install available updates in this list"
msgstr "安裝此清單中可用的更新"

#. addon actions
#: cmd.showDetails.label cmd.showDetails.accesskey
msgid "&Show More Information"
msgstr "顯示更多資訊"

#: cmd.findUpdates.label cmd.findUpdates.accesskey
msgid "&Find Updates"
msgstr "尋找更新"

#: cmd.preferencesWin.label cmd.preferencesWin.accesskey
msgctxt "cmd.preferencesWin.label cmd.preferencesWin.accesskey"
msgid "&Options"
msgstr "選項"

#: cmd.preferencesUnix.label cmd.preferencesUnix.accesskey
msgctxt "cmd.preferencesUnix.label cmd.preferencesUnix.accesskey"
msgid "&Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: cmd.about.label cmd.about.accesskey
msgid "&About"
msgstr "關於"

#: cmd.enableAddon.label cmd.enableAddon.accesskey
msgid "&Enable"
msgstr "啟用"

#: cmd.disableAddon.label cmd.disableAddon.accesskey
msgid "&Disable"
msgstr "停用"

#: cmd.enableTheme.label cmd.enableTheme.accesskey
msgid "&Wear Theme"
msgstr "套用佈景主題"

#: cmd.disableTheme.label cmd.disableTheme.accesskey
msgid "Stop &Wearing Theme"
msgstr "停用佈景主題"

#: cmd.askToActivate.label
msgid "Ask to Activate"
msgstr "啟用時詢問"

#: cmd.askToActivate.tooltip
msgid "Ask to use this add-on each time"
msgstr "每次使用此附加元件時詢問"

#: cmd.alwaysActivate.label
msgid "Always Activate"
msgstr "總是啟用"

#: cmd.alwaysActivate.tooltip
msgid "Always use this add-on"
msgstr "總是使用此附加元件"

#: cmd.neverActivate.label
msgid "Never Activate"
msgstr "永不啟用"

#: cmd.neverActivate.tooltip
msgid "Never use this add-on"
msgstr "永不使用此附加元件"

#: cmd.stateMenu.tooltip
msgid "Change when this add-on runs"
msgstr "在此附加元件執行時變更"

#: cmd.installAddon.label cmd.installAddon.accesskey
msgid "&Install"
msgstr "安裝"

#: cmd.uninstallAddon.label cmd.uninstallAddon.accesskey
msgid "&Remove"
msgstr "移除"

#: cmd.debugAddon.label
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: cmd.showPreferencesWin.label
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: cmd.showPreferencesWin.tooltip
msgctxt "cmd.showPreferencesWin.tooltip"
msgid "Change this add-on's options"
msgstr "修改此附加元件的選項"

#: cmd.showPreferencesUnix.label
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: cmd.showPreferencesUnix.tooltip
msgctxt "cmd.showPreferencesUnix.tooltip"
msgid "Change this add-on's preferences"
msgstr "修改此附加元件的偏好設定"

#: cmd.contribute.label cmd.contribute.accesskey
msgid "&Contribute"
msgstr "捐助"

#: cmd.contribute.tooltip
msgid "Contribute to the development of this add-on"
msgstr "贊助這個元件的開發"

#: cmd.showReleaseNotes.label
msgid "Show Release Notes"
msgstr "顯示新鮮事"

#: cmd.showReleaseNotes.tooltip
msgid "Show the release notes for this update"
msgstr "顯示此次更新的新鮮事"

#: cmd.hideReleaseNotes.label
msgid "Hide Release Notes"
msgstr "隱藏新鮮事"

#: cmd.hideReleaseNotes.tooltip
msgid "Hide the release notes for this update"
msgstr "隱藏此次更新的新鮮事"

#. discovery view
#. LOCALIZATION NOTE (discover.title,discover.description,discover.footer):
#. Displayed in the center of the Get Add-ons view, see bug 601143 for mockups.
#: discover.title
msgid "What are Add-ons?"
msgstr "什麼是附加元件？"

#: discover.description2
msgid ""
"Add-ons are applications that let you personalize &brandShortName; with \n"
"extra functionality or style. Try a time-saving sidebar, a weather notifier, "
"or a themed look to make &brandShortName; \n"
"your own."
msgstr ""
"附加元件就是可以讓您透過一些新增的功能或樣式來個人化您的 &brandShortName; 的"
"應用程式。 \n"
"試試看可以讓您節省時間的側邊欄、天氣預報、或是裝個特別的佈景主題讓 "
"&brandShortName; 變成您想要的樣子。"

#: discover.footer
msgid ""
"When you're connected to the internet, this pane will feature \n"
"some of the best and most popular add-ons for you to try out."
msgstr ""
"當您連上網路之後，這個窗格將會顯示 \n"
"一些最棒和最多人使用的附加元件讓您試試。"

#. detail view
#: detail.version.label
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: detail.lastupdated.label
msgctxt "detail.lastupdated.label"
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新時間"

#: detail.creator.label
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: detail.homepage.label
msgctxt "detail.homepage.label"
msgid "Homepage"
msgstr "網站首頁"

#: detail.numberOfDownloads.label
msgid "Downloads"
msgstr "下載次數"

#: detail.contributions.description
msgid ""
"The developer of this add-on asks that you help support its continued "
"development by making a small contribution."
msgstr "這個元件的開發者希望您透過小小的捐獻協助其後續開發。"

#: detail.updateType
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自動更新"

#: detail.updateDefault.label
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: detail.updateDefault.tooltip
msgid "Automatically install updates only if that's the default"
msgstr "只自動安裝預設值為自動更新的更新版本"

#: detail.updateAutomatic.label
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: detail.updateAutomatic.tooltip
msgid "Automatically install updates"
msgstr "自動安裝更新"

#: detail.updateManual.label
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: detail.updateManual.tooltip
msgid "Don't automatically install updates"
msgstr "不要自動安裝更新"

#: detail.home
msgctxt "detail.home"
msgid "Homepage"
msgstr "網站首頁"

#: detail.repository
msgid "Add-on Profile"
msgstr "附加元件設定檔"

#. Do not translate this.  Only change the numeric values if you need this dialogue box to appear bigger
#: detail.size
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: detail.checkForUpdates.label detail.checkForUpdates.accesskey
msgid "Check &for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: detail.checkForUpdates.tooltip
msgid "Check for updates for this add-on"
msgstr "檢查此附加元件是否有更新版本"

#: detail.showPreferencesWin.label detail.showPreferencesWin.accesskey
msgctxt "detail.showPreferencesWin.label detail.showPreferencesWin.accesskey"
msgid "&Options"
msgstr "選項"

#: detail.showPreferencesWin.tooltip
msgctxt "detail.showPreferencesWin.tooltip"
msgid "Change this add-on's options"
msgstr "修改此附加元件的選項"

#: detail.showPreferencesUnix.label detail.showPreferencesUnix.accesskey
msgctxt "detail.showPreferencesUnix.label detail.showPreferencesUnix.accesskey"
msgid "&Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: detail.showPreferencesUnix.tooltip
msgctxt "detail.showPreferencesUnix.tooltip"
msgid "Change this add-on's preferences"
msgstr "修改此附加元件的偏好設定"

#. ratings
#: rating2.label
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#. download/install progress
#: progress.pause.tooltip
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: progress.cancel.tooltip
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. list sorting
#: sort.name.label
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: sort.name.tooltip
msgid "Sort by name"
msgstr "以名稱排序"

#: sort.dateUpdated.label
msgctxt "sort.dateUpdated.label"
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新時間"

#: sort.dateUpdated.tooltip
msgid "Sort by date updated"
msgstr "以更新日期排序"

#: sort.relevance.label
msgid "Best match"
msgstr "最佳結果"

#: sort.relevance.tooltip
msgid "Sort by relevance"
msgstr "依照相關程度排序"

#: sort.price.label
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: sort.price.tooltip
msgid "Sort by price"
msgstr "以價格排序"

#: search.filter2.label
msgid "Search:"
msgstr "搜尋:"

#: search.filter2.installed.label
msgid "My Add-ons"
msgstr "我的附加元件"

#: search.filter2.installed.tooltip
msgid "Show installed add-ons"
msgstr "顯示已安裝的附加元件"

#: search.filter2.available.label
msgid "Available Add-ons"
msgstr "可用的附加元件"

#: search.filter2.available.tooltip
msgid "Show add-ons available to install"
msgstr "顯示可安裝的附加元件"

#: addon.homepage
msgctxt "addon.homepage"
msgid "Homepage"
msgstr "網站首頁"

#: addon.details.label
msgid "More"
msgstr "更多資訊"

#: addon.details.tooltip
msgid "Show more details about this add-on"
msgstr "顯示更多關於此附加元件的詳情"

#: addon.unknownDate
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. This is used in a normal list
#. to signify that an add-on is disabled, in the form
#. "<Addon name> <1.0> (disabled)"
#: addon.disabled.postfix
msgid "(disabled)"
msgstr "（已停用）"

#. This is used in the available
#. updates list to signify that an item is an update, in the form
#. "<Addon name> <1.1> Update". It is fine to use constructs like brackets if
#. necessary
#: addon.update.postfix
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: addon.undoAction.label
msgctxt "addon.undoAction.label"
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: addon.undoAction.tooltip
msgid "Undo this action"
msgstr "還原這個動作"

#: addon.undoRemove.label
msgctxt "addon.undoRemove.label"
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: addon.undoRemove.tooltip
msgid "Keep this add-on installed"
msgstr "保持安裝此附加元件"

#: addon.restartNow.label
msgid "Restart now"
msgstr "立刻重新啟動"

#: addon.install.label
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: addon.install.tooltip
msgid "Install this add-on"
msgstr "安裝此附加元件"

#: addon.updateNow.label
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: addon.updateNow.tooltip
msgid "Install the update for this add-on"
msgstr "安裝此附加元件的更新"

#: addon.includeUpdate.label
msgid "Include in Update"
msgstr "包含於更新當中"

#: addon.updateAvailable.label
msgid "An update is available"
msgstr "有可用的更新"

#: addon.checkingForUpdates.label
msgid "Checking for updates…"
msgstr "正在檢查更新…"

#: addon.releaseNotes.label
msgid "Release Notes:"
msgstr "新鮮事:"

#: addon.loadingReleaseNotes.label
msgctxt "addon.loadingReleaseNotes.label"
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: addon.errorLoadingReleaseNotes.label
msgid "Sorry, but there was an error loading the release notes."
msgstr "抱歉，載入新鮮事時發生錯誤。"

#: addon.createdBy.label
msgid "By "
msgstr "作者："

#: eula.title
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "終端使用者授權合約"

#. Do not translate this.  Only change the numeric values if you need this dialogue box to appear bigger
#: eula.width
msgid "560px"
msgstr "560px"

#. Do not translate this.  Only change the numeric values if you need this dialogue box to appear bigger
#: eula.height
msgid "400px"
msgstr "400px"

#: eula.accept
msgid "Accept and Install…"
msgstr "接受並安裝…"

#: settings.path.button.label
msgid "Browse…"
msgstr "瀏覽…"

#. The strings related to
#. experiments are present on the "Experiments" tab of the add-ons manager.
#. This tab won't be displayed unless an Experiment add-on is installed.
#. Install https://people.mozilla.org/~gszorc/dummy-experiment-addon.xpi
#. to cause this tab to appear.
#: experiment.info.label
msgid ""
"What's this? Telemetry may install and run experiments from time to time."
msgstr ""

#: experiment.info.learnmore
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: experiment.info.learnmore.accesskey
msgid "L"
msgstr ""

#: experiment.info.changetelemetry
msgid "Telemetry Settings"
msgstr ""

#: experiment.info.changetelemetry.accesskey
msgid "T"
msgstr ""

#: setting.learnmore
#, fuzzy
msgid "Learn More…"
msgstr "更多資訊"
